IELTS官方paper PDF+CD資源

呢個網有齊IELTS1-14嘅PDF+CD
趁佢未俾人ban快手download

第一反應係有毒

其實個網仲有埋IELTS past paper後面啲sample essay
睇呢啲學個structure幾有用

多謝巴打